Send咗句聖誕快樂 到而家都未覆係咩意思

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

再send

今日係咩節日

Thx 巴打

呢句野都需要覆?

對方係咩關係先？

屌

諗住用嚟打開話題㗎嘛

代表性暗示，可以即刻開房拆禮物

呢句係祝福語，又唔係一條問題，覆乜野? 如果你真係想同人傾計，你講完聖誕快樂之後可以繼續問或者講其他嘢，唔需要等人哋覆返先再講。

I know that feel bro

RIP

我ex都send咗過嚟
一樣無回

咁岩嘅? 我都係。

散得唔開心個啲通常都⋯

你期望覆咩

之前已經幾個msg冇覆

散咗幾耐?

覆你又點啊都知冇可能架啦
有假希望先慘

寫左句聖誕快樂係張卡到送俾鍾意嘅人
結果乜都無

8月5 罷工果日我講第3次分手
終於散咗

係咪有第二個? 覆都唔覆又幾衰

認真你慘過我十倍